原來薯片叔叔先高將

薯片叔將唔洗講果句都講出來話律政司有信叫佢咁做唔關佢事，e家好以大部份人都屌鳩政府